美股認真討論區 DCCLXVII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

電動輪椅同爛果成個盤前都真係唔郁嫁喎

回

研究緊premarket TA trade future啲profitability

AAPL 繼續妹

升旗五

啤仔
每個人承受風險唔同唔評論股數
唔好傻更更rising trend 賣咗

成集都係cap圖素材

anthony=連郡trader

g持

你又知佢唔係到
可能日日留comment

anthony 師承mm

應該唔係this post

Amazon 今日會點走

我都覺得石囝仔係乖仔
又聽媽咪話去沖涼

你地再撚石仔就要開發出第三型態嫁啦

amd 係咪又要panic buy

想問下大家除左用支牛或者Google
有咩地方可以睇到盤前價

止蝕派又贏

ib

太陽能今晚回復當年勇

今晚MVIS頭已Gel

有$100 coupon, 剛剛買了

76.5 浪頂

去晒炒大麻

喂屌你咁岩呀

AMD大減價
買唔買好呢

係lor 跌返咁多？又唔收購？

早兩個鐘82唔入

今晚龍定熊

p兄tan浪頂

佢思覺失調佢老母湊大佢呢個低能仔好辛苦

學警被指曾參與反修例遊行 涉藏有仿製火器及攻擊性武器被捕

25仔

做狗咁開心

升期5

都係妹妹下

點解要走

AMD又跌
豬死了

amd食撚咗屎？

Acb tsm gogogo

月尾出業績賺大錢喎

咁貴 又唔升 走喇走喇

Nvda

今晚會唔會又妹

星期五通常得個磨字

D運動嘢真係咁好賣?

入定d TSLA 先

NEE 是咪會一直升到拆股為止

牛牛成班tsla打手，感覺伏伏地

今日似妹下妹下

細聲d

或IB

dkng 50蚊

ge痴左線？

53入咗 molamola

狗盛上調評級....

今晚多數跌 買貨日

加左的士拿

好巴都入的士拿

呢度都係

我同契媽一樣，全世界咁多間公司最睇好嘅就係Tesla

妹到2046

爛鬼輪椅肯突破未

tsm gel 得末

輪椅可唔可以學下spacex啲火箭咁勁

Gel 到佢落85

Xlnx

早兩日掛咗買唔到

其實Telsa個自動駕駛的士成功左,D DC9會唔會失業

今晚PINS

狗盛真係好撚煩膠

搞咁耐 指數都未轉燈屌

Tesla最終係想令到石油，公共交通運輸，同汽油車全部一齊失業

但amd自己跌到仆街

咁惡ga 咩

即係有車時d馬夫失業咁解

穿

收購人果間不嬲跌

g9g了

棍上11600重上幻二了

11600 衝穿
已高j 契媽第一次加入大家庭

係咪又要清倉

如果做到真係劃時代嘅事

琴日429加左 而家仲等緊

我個倉冇郁過咁濟

加注msft

媽媽吃不停

430
坐到地老天荒都仲係泊緊係431

契媽入不停

panic buy 啟動

升快d

叫契媽餵不停

好巴上望幾多LOL

法案九成收皮 pelosi 一定唔會比侵得呈 可以拉票

果果又燈死契媽

比個機會我再入

校長早晨 今日買咩

法案唔過既話dump 我就當蝕少少即走

前幾日買晒啦

ARKK

Vix仲要插

升到90先脫髮好無

之前有人話NVDA可以買XLNX都俾人pump左上去

法案幾點知??

買左call

買牙

全個倉都郁晒
但TSLA冇郁過
好反常

好

要d時間囉，當技術上真係成熟做到，其他人都會做，問題係要係d新既城市同地區行先。我做個比喻，如果北京沙漠化太勁，中國要搬首都，咁不如直接起個新城市，到時點玩都得係work既話全國甚至全球都會慢慢跟。

呢2年印尼同泰國都有講過换首都

之前nvda升到on9喎

Anyone long put tsla yesterday?

準備暴升

今日星期五竟然唔例跌

校長

落返80 ok?

pepe巴打

180deal

我都未上車

漏左發電廠太陽能

牛埋今日好啦下個禮拜跌一跌啦

搭下一架啦

call me happy仔

Uber 收皮

咪係 人地結咗婚 又想人離婚， 到離婚咪又厭棄人

香港人

又升番哂

U 我都趕唔切上車

點解呀

Tan攪乜

睇黎今次個浪可以衝上12500

好熱鬧 應該大跌

其實唔係應該會仲加成功咩？唔洗同司機分錢

飛巴我從來都無放棄佢㗎

今晚set 定stp 訓
好驚假突破

到時Tsla 自己撈埋uber 果行都得啦仲洗人揸車咩

十月點都有d風險嘅

再見

明明佢哋以前係好朋友

隻VVPR升到

你當佢放棄你啦，搵下隻

可能繼續龍

商界嘅朋友好少會長久

暫時人類都仲係覺得有咩突發事信自己手車好過

Nvda 都唔等我u 又係，tsm 又係

有賭場vvpr

得半倉貨，說好的大波呢

Unity仲有機會啦

U 同 tsm 已經比哂機會仲派錢我都揮哂手。

大家係要 叫60 70 75 76有咩計

天然龍市

U之前喺83蚊妹咗咁耐都唔上

但TSM一嘢由78衝上82，之後再衝87，好勁

果陣我係tsm 仲係66入咗，到85放咗

有d後悔

下次有危機買BBB得啦

Nvda等緊你啦

唔好升住，未有錢入貨

我以為u會跌到7x俾我入

Vix 等緊我

tsla係呢d行業有領導技術呀

SE慢牛

TSLA bond 都係B+
信政府唔驚.jpg

呢排密密做SE草船借箭

我諗住 tsm 一甩， 就all in U見佢送錢。

點知同時開車

我果兩隻未有人講 安心晒

都係嘅，不過無彈藥呢

U IV好高，好想short put

果陣都跌到去81㗎

我趕唔切上車啦

點解我IB買唔到ETF?

綠喎

今日衝102鑽石頂

郁太多你仲驚呀

去華爾街街口

好睇嗎

升少少ok等埋我ok?

連郡：升得1%不如唔好升，提早收市算啦

喺屋企瘋狂做運動

今日高J
星期一熊一

個時睇成交量都知送錢

憑咩要人跌到7x俾你？
等陣一開市就好不問價即入啦，下星期100樓上架啦

校長啲call到價未

Tan 開盤億跌

Acb tsm gogogogogogo

巴西主勝 執石仔

矛錢呢

高唔高J契媽好

仲未黎多棍
係咪假升

已j

P巴愛股

Free fall 倒數

電動輪椅冇3％都唔可以叫升啦

算啦算啦唔要再說了

未入價，但多數正左

嗰陣82諗住買TSM
但俾爛果責住晒啲錢
而家諗返真係屌晒鬼

p巴肯放tan未

將d弱勢股換貨

大家feel 唔feel到個幾月前個市個感覺 離大調應該唔洗兩三星期

屌，之前我有d餘錢去曬aapl 120 末日call 到熔曬

我要高J

Fatfat

any time都可以

全部馬匹準備妥當

唔錯
好似睇神仙打交咁
了解到其實HFT未必係一件壞事
因為佢可以提供Liquidity
縮窄個Bid Ask Spread
仲未睇哂, 暫時都幾精彩

都係嘅

Btw 無見一排，搞乜轉依個名嘅

笑左

一開閘

當出現心急的巴打開始不問價追貨時

酒呀

今日大上大落
亞股開市抽升8000
食完飯負2000
美市又正返

大漏閘

今晚繼續WHY U U

但2010 flash crash都好痴線
仲有必賺真係痴線

u

amd 酒呀

Panic sell

跌返晒了帽事了

WHY U U

AAPL帶大家轉燈

講左唔好gel頭嫁啦

+7.8%

Aapl 大單多到呢

次次開市都係大棍

大手入左TAN點部署

vix

ipob琴日17蚊比人話貴

cls

sing

年輕人，我幾錢叫你地上車，自己講

崩啦 酒牙

仆街AMD 一入就坐
已經等佢第1棍最低位入
估唔到雙節棍黎

你個USER NAME

呢隻乜撚黎

串啦p 巴你隻u都返緊鄉下

web ver.
setting -->account setting-->Trading Experience & Permissions

我都話vix 等緊我啦

企唔穩93，又跌啦屌

我屌你 呢隻野上年炒過
買左幾千股, 先1-2$

但nvda開埋倒車等你

P bra又贏悔改了要跟captain p

好少啫

成交好少

幾錢 無追po

Acb盤前有錢執唔放揸到閪冧 唉

上黎gel頭先

電椅又落嚟接人啦

thanks巴打

WEEKEND 跌是常識吧

panic buy

AMD點睇

tan 邊個搭沉船

52x ok?

隻隻都升，好野真係買唔晒

呢度有邊個

捕住搵位加貨啦

大盤升個股跌

電動輪椅似又落420
但我冇錢溝了

FSLY又食左藥

成個watchlist 16隻股得2隻跌，咁啱得呢2隻有貨WTF

星期五劇本，上午妹下妹下，下午跌，星期六日跌，星期一反彈

吸啊吸

我直覺今日TSLA會收大陰殺CALL

WDC 慢慢想爬返上去40

intc>nvda>amd

避險股升？

U

不了年輕人唔好咁大咬

新手留名學野

有無人一齊gel

fxxk ipob n U 未夠貨

TSLA妹夠未

Prlb

fuck ipob

GEL GEL GEL

屌ipob,個日一入 drop 10% 攪到 無心情

垃弟上only

Tsla係咪儲緊氣？ 似1500上2000咁

tan 76.5 你坐沉左

Dont gel

每次爆升前都妹成個月

Zm

我拎來vs 忘兄的tan

有貨

毒巴賺唔少啦

LAC宣佈玩完 唔夠P巴隻VVPR鬥

nvda咩事

高追多200股IPOB

頂 tsm 升得太慢

得1500 ， 諗住儲夠8000股

開心仔

Btw apple真係成pat屎 妹咗成個月都係咁

等睇今晚又係425收市

你輸左，我vvpr一星期升50%，你tan用左幾多日

幾時賣左tan

但sh夠安心

我玩咁細，你既1/10000都冇 我賺飯錢乍

P巴=insider

可能財報有驚喜

Amd panic buy

我諗住食得糊就過開， 但佢仲係 動能想上

FSLY

TSM同TSLA都係好適合SH
唔洗擔心佢哋妹唔返上嚟，最多坐幾年啫

FSLY繼續探頂之旅

破頂

你唔俾order我點賣

哇 frog

VVPR

得1500 股 食得屎啦， 無咩感覺

今晚爛果做乜

不枉高J ipob

TSLA 點睇都似會等陣插入大陰咁

咁謙呀毒巴

論升幅我唔夠你嚟啦

P巴

加貨啦屌 驚閪

AAPL發威, DLLM

夠石囝一年洗費了

Fsly 無見佢一排，就由85 升到上124

想怒掃pypl

U 同ipob 呢個星期又係派錢狀態

真嗎？

D個股都跌了
Tdoc 5分鐘內轉燈

U 同 ipob 係派錢狀態 自己太執著要食咗tsm 先加注

錯過咗

85 之後就一路升未停過

聽日雙十，唔知有冇事發生

好過有啲唔會上 暫時都係得tsla同tsm嘅技術同產品俾到驚喜市場

大家一齊gel頭

我93果陣放咗啦

Vvpr 升到熔斷

點跟我贏大錢

契媽好野

vvpr鎔咗

100蚊放咗

買鳩晒佢

P爸係咪出貨

aal做咩

it is over

大家覺得忘兄概念股定p兄概念股勁啲

AMWL 大家點睇

好你少少 117 走左D ,120全走 (得幾十股)

頭先入番DD 睇下有無得賭

P 蛇又可以call g 了

WHY NOT BOTH

我唔阻你屌忘巴屎眼啦

飛機股全線棍落

暴巴tips

Ok

Bearish plz

真freefall

Hold到出糧pls

下一隻 cyrx
利申 $59 貨

留牛門 封淡路

Acb is over

個倉係咁 升 但我唔開心

個倉龍緊點three four

P巴贏幾多 adore

止蝕師全面進場

PEPE巴睇淡?

CCL 仲升緊

暴巴team出tips 仲唔酒

要個倉係咁跌

訓左無睇TAN係咪溶緊

係我想淡啫

我都未上車

咁快無力上

ccl大把錢
至少短期唔洗救

暴跌3毛

點會呀，我係食棍大王黎

CCL有中東財團接左火棒, 真係驚閪
PS. 買左少少CCL債

LC VXX

ttd又反吸

我輸好多 毒巴就日日贏

啱啱先開
IPOB MONSTER
點解我買得咁少

被套了

幾多息同幾時到期

JKS一日暴插完然後又ath

仆街跌咁多酒仙

早走左tqqq 135走左

入咗1000股pay pal

買美股真係智障都贏錢

免疫晒

但郵輪股佢比 RCL 弱

唔好gel

ipob gel得未

沒貨，買曬tan

而家唔gel唔通等熊軍黎先gel咩

U今晚100

屌你 U 既波幅變到TESLA咁

靜D啦

Btw 有黃店介紹呀

{結餘只淨雙位數}有手足窮到就黎要眾籌開飯....

贏面子only

amd隻莊股扮撚完未

齊買u share，勁吸引，其實使乜諗

THX

82 83 84 85都唔入貨

今鋪pypl數錢

700股5.6 唉

就快接到P巴

我地龍軍低調既

Cls monster

無貨

U 要返到p 蛇買入價嗎

契媽牛4

一樣價
但我玩200咋
Double or nth

大家都gel晒頭
我個倉加得0.幾%

FSLY其實升咩

幾時整一棍俾我入貨

而家gel

Veri係咪玩完啦

我紅緊all in契媽算

又想gel

唔好呀
盤前先入完貨

係就好呀等我上尾班車都好呀

22.X SH 到大選, 價投

屌same

+1%

要高溝U

頭先有水位唔走揸到甩皮甩骨 唉

本身想拖多兩星期先開始做對沖

又等大棍?

D公司債係咪可以隨時好似股票咁trade

vvpr free fall

P巴真係 一入就幫個價封頂
幾次都係咁

no, 無諗過入

火箭咁升

係, 不過bid ask spread大D, 流通量差D

Jks 琴晚short完反手 坐到年底睇下幾多倍

今日市埸冇咁bullish

入得好少
咁快開走

今晚 熊軍準備上裝出發

tsm熊市

msft唔通要郁

屌依家先睇到
唔怪得有阻力

博佢俾疫苗公司收購

我都好小得300

j 左

半導體全軍覆沒

升左70幾% 跌返少少好正常

員工HOME OFFICE 點解會升

$SOXL:

龍龍龍其實熊

清半倉先

lgih 要人

做咩

Axti

AMD帶領全線跳水

健康回調姐 嚇我唔到既

OT巴你而家係咪債當cash咁hold 跟住隨時等個市再插個時換少少債正股上馬?

買賣勁細

cloud/sass 集中區都有討論過。
早兩日已經開始爆升，公司層面冇咩利好，但升勢持續。唯一苗頭係一路有消息好多hedge fund 持續buy in fsly，似乎會keep住炒起。個人感覺將會有重大發表，或者可能班fund佬收到風11月頭個Earnings Report會好靚仔。

好似好耐無見過暴巴咁興奮睇淡

想問下法案今晚幾點出

連郡semicon = NVDA + AMD + TSM

因乜解究UPS跌又跌得多過FDX，升又升少過FDX

又要準備酒

有無人追U

P巴又上咗U船？

agger

正常調整姐 擺下先 我兩隻都有係手 唔驚

禮拜5所以要酒?

牙媽K 繼續龍 唔知你地想點

等睇sqqq變綠

屌 比jpm mar spg攪到輸錢

好友唔係咁快要撤呀嘛

可唔可以上多少少先

大河劇? 邊套?

唔想再做高追仔

好吸引

個倉今日紅燈係咪應該退群

哦

Metoo

等回調交比契媽全家桶打理?

下星期都100，仲85

暴巴team tips

[member]zm 497 啲人俾7X 買500call出年一月 係咩意思member]

走啊

買唔切呀

U 直升 如無意外 下星期100樓上了 一去無回頭

+17%

Freefall

咁攪法，自己好有挫敗感睇住arkk升得多過自己個d咁多
雖然自己個倉都有

Gel得未

你自已多舊魚買其他

tiktok

今日成交超高

你真係好鐘意用太平記嚟做對話圖

Btw 長崎円喜

咪就係有挫敗感

!!!

有人gel 係時候酒

得好少 均83

唉 趕唔切轉tsm過去升上3000正股

送錢

TSLA 拖累個倉第N天

巴基斯坦禁抖陰
柒到

我第三日

巴鐵反了

買唔切啊 忘巴

人地足利一門咁團結，又源氏名門，緊係一呼百應啦

我地孤立無援呀

tsm升得不似預期

突然大棍

係時間屠殺龍軍

下星期堅上返100想高J

85蚊 起碼有3日

IPOB 入得個雞碎

最近睇緊平清盛

Source?

arkk 係唔係再冇雙位數特價

孖爆All in jks算
好過買tesla日日睇佢大升大跌

p兄，tan你是咪panic救世

遲下轉晒做老母K

前排煲完

82 都兩日

一隻acb一隻optt 48個鐘內夾我兩鑊夾撚到仆街

msft行咗

tsla已被散戶離棄

呢排去多左staycation冇上黎

第一次見隻金城薑冇人覆係咪個個BLOCK 晒佢

我地係武田家

屌你intc 今次amd讓半臂都咁唔爭氣

跌破93既話入唔入好

年輕人，amd特價又要驚，是咪想開張put落60

無錯
學閪Sir話dry, Cash is for short
不過我當時未搵到心水正股買
所以買住債黎Keep住個現金流先
起碼我遲D 有心水要買野都可以買
因為債個LTV 比率高, 可以易D 開Margin 去做橾作
起碼你放舊錢係銀行做定期

北條一族結局係冚家剷喎長崎又係

linear regression +2 SD

甲州崩

唔識升嘅垃圾要嚟做乜

唔中intel滅世棍我洗輸

似係87-92 無限輪迴到年尾

最近睇緊北條時宗

無

買housing stock 不如自己買完做mortgage#wail2#

Msft廢老股終於唔妹

下星期要分手

大戶係唔同D

依家入veri會唔會好on9

賤狗忘了愛

同時追緊 麒麟來了

會轉部份AAPL同TSLA去arkk, spy, qqq

d software 同 retailer 股今日幾強

爛果終於發威

肉肉都去唔到200
清了

SAAS CLOUD 又爆升 ON99

對唔住 p巴依家仲有無位上車

依套未睇過

得閒睇下先

成個倉都係ARK 系列
唔知黎緊個市插個時頂唔頂得住

來又如風....

好似早幾日有位朋友話short vvpr到$8,仲在生嗎

GUN!

net

RKT D人咁急住平手走人

咁惡既

3 Nov (Tuesday) election
仲有17個交易日

ARKG:

坐車尾
箱

Iwm要take番少少profit啦

驚就止賺

Rxt上未

tan轉燈

3月MDD 差唔多左一半咁濟

還在生嗎

太陽能股點解係咁升?
之前股災 諗住需求會跌所以放晒

thanks bro
之前無接觸過債個D d cash唔知點搞
本身仲諗緊走去買港燈收息添 貪佢夠穩陣
好彩未去馬

勁

biden2020

Aapl

攬炒親朋好友

1%都無垃圾

Biden 2020

一走左TSLA就爆上

廢老股

U 收盤睇睇96~98

唔見咗依位巴打

其實amd跌乜

AAPL妹夠未

今次個市好似take side 去哂BIDEN 2020...

想收賺 xilinx

契媽又升

收購*

離棄馬神者 必被馬神唾棄

Nasdaq 升多過dk?

ARKK 想整數入都幾難
琴日想 100 買，今日要 102 買

俾隊友拉左上天台

AMD

但拜登想加稅 贏左應該跌到閻家鏟先係架

P巴你條友學人BINC 屌笑死

ASS CUTE

屌

你地走哂就會升

so large cap 跑輸緊

食住個勢

俾D力呀ADOBE

3月跌市arkk先係跌17％
如果呢家賺到2-3成根本唔洗驚

日日創新高 唔知咩股黎

牙果下星期想100蚊?

摸哂頂唔敢入

1%點算爆

電動輪椅嘅極限已經到咗
冇晒電啦

arkk 勁撚到，唔洗靠tsla carry

果果已經爛曬
留返少少放倉底

zen3加價掛
係既話D investor都on9, 睇間established企業前景首先就係pricing power, 佢起得價即係對家唔夠實力抗衡, 完全係利好消息。

業績完就熊四

垃圾車黎, 行得1km 就要差電

放晒堆AAPL, 妹左成個月都起唔到機, 下個星期發佈實插

學NVDA 走勢?

就算真係插
Ark手上都係強勢股
反彈都會比大市快
同你一樣都係成手ark

過多排100 連郡又要叫春 同U一樣

不過ark 個堆而家係升得最勁, 完全on fire到癲左
例如SQ TSLA NVTA 呢D

諗緊借30萬all in arkk

真係唔知買嚟做乜

一衝破左個阻力位就fat fat

稅貸?

Ups 呢啲廢佬股係咪應該skip

一個星期都夠比息

啱啱第一次玩賣空
學習睇人轆落山

現貨入?

今日成個半導體都冇乜力

60到33都叫17%數神

邊撚有上過

契媽繼續打救世人

426 -> 432掛

屌 記撚錯我自己個配置

似係 但佢人工夠咩

就嚟又thanksgiving black friday果啲日子
有少少想買

邊個搭沉船

440返老家先講

你沽邊隻咁勁

可唔可以講下有咩 幾錢入

448

唔知佢呀
不過CITI個稅貸都ON9, 個RATE仲衰過佢自己個PLOAN

sqqq

Good luck

1%都爆上 ?

等多一季

Aapl發布前係咪應該走一走，大插再入

mdb

有無人買左wwr

一日比一日近 已經好開心
好彩SQ頂住

沽一股咁多

想佢上返轉12X先

陣緊跳返落輪椅
唔識郁嘅輪椅要嚟做乜鳩

唉 好修傷 比jpm spg mar 輪姦

石仔fd子

學下點樣買嘛

zm
就返到家鄉喇

冇記錯你call左JPM?

TSLA龍緊個期明明仲好多人問點解買ARKK唔直接買TSLA咁蠢

分2次發怖會，跌2次都好撚癲

收工有時攰到食完飯沖完涼可能九點就訓，仲早過石仔

Same 折細之後冇升過

係咪要log埋入excel叫short practice

又跌落山

點解好少見你地入ARK Leap Call

18 Dec 2020, ARKK $100, Call
9月8-25日
好多機會$3.x-5.x LC到
依家$9.7/10.5

利伸: 幾個月前有
依家咩ARK 都無

估唔到係ayx撐住

我79割左

MAR 都輪？
之前85揸到100食咗轉
104再買過，之後就插
不過有溝貨

Tsla要妹到幾時

好多call 點估到佢會話 3星期內都唔會有stimilus

Amd係咪應該入返少少呢 個價好誘惑

岩岩高追左
希望重有得升

ARK果堆option liquadity好低
個spread都三四蚊
好難trade

入咗 1000 股pypl 支持好巴

不了
感覺好嘥精神

啱啱入咗，avg 84.1

真

90走哂 無留意過

靜靜地...

9月頭果棍入左少少ARKK Leap Call OTM 0.3Delta
$1.7入, 琴日$6.x放左

尋日我見citi比fed屌
我走晒JPM

好巴pypl. 睇幾錢

屌你老母部垃圾輪椅連432都上唔到

明明升緊市 個倉無升過咁

SNE

我依兩晚 戰死左

新手玩股一個月有感
一開始一入tesla就跌到330
SH左一個月先去返440走人
Apple U Workhrse Nvda都係上上落落來回地獄咁

最後忍痛止蝕所有野
上左Arkk
一上左就永遠綠色
唔洗再諗買咩好 安定咁慢慢上
晚晚好好訓

大上大落既股真係唔岩我

Gsx 呢隻妖股

但求唔好突然冇電

依家已經咁早瞓
下個月冬令點頂

之前玩過一排JPM
見佢彈起都站唔穩就清曬

咁你應該買QQQ

一個月前大跌市意識到炒唔贏契媽
開始換ark系列
Arkk 86
Arkw 10x 有啲
Arkg 6x
好過自己炒

佢清緊散戶
要磨多幾個禮拜

我以前trade 仲低liquidty
only ARKK, ARKW have option

朝早醒先入貨

振作好巴

巴打想做收租戶

真係頂唔順 依家已經好撚眼訓

你幾時買arkk 好吸引想買

之前76入左罪大 冇諗過插咁多

或者Delta 0.7-0.8 DITM 入ARK坐
都好過正股

早睡早起 玩尾市

妹到冇耐性睇佢

我77呀屌

巴打返早班 ?

終極熊市

已經跳咗車
真係冇乜電

講錯 係幾錢先啱

講到arkk 唔會大上大落咁

短期好消息出晒

tsla 龍= arkk 龍
tsla 妹= arkk 都龍

溝溝佢

係咪無人做淡鳥，下個禮拜d indices put 有d平

R2000係咪準備pullback

酒呀 f巴

呢個真
所以佢唔跌唔升仲好
起碼回歸價投

陣間爆上 之後d人又連環中伏

veri

其實如果巴打唔係玩day trade
其實入定哂單已經可以瞓得
駛乜全程睇住個市

需要Powerbank

咪就係
明明ARKK 3月個drawdown 成45%
買一兩球落去諗住長坐真係心血少D都死得

Jks fly to the moon 唔知升乜 有賺就唔理

我124果時入左

又鞭..

arkk 上個月先試過98蚊跌到去82蚊，冇野係冇可能

發怖前一日實扯高

仲有3個幾禮拜先選舉
依家美股recover 太快
3個幾禮拜好似太長

識玩
我仲等緊佢大回果時先入DITM Leap

9月頭乜qqq sqqq 都有睇
研究完入左aapl 同tesla
睇佢地妹到2046同聽教主9up 搞自己股

最後都係上arkk 起碼人地識分析同管理成堆未來股

玩左成個月多數日子紅色
上左arkk變長綠色

個陣TSLA升10% 契媽K先2~3%

U 比多d力啦

想put rus
求屌醒

收市再睇
利申已有幾張call仔 食左先

High Beta QQQ (ETF)
跌市倒金字塔式分幾注入
...點知上次只跌了三日

無可能全倉都係大上大落既股妹都有妹既好

光速牛熊cycle

唉 琴日諗緊入pton定ddog 最好入左pton

無 用margin 玩住先，準備下星期賣tsm

我都諗緊先望下

求屌醒x2

大前日有一下V左去96入
記得追post有個巴打講唔係tesla跌到330佢一早上左120蚊

上到120蚊我就可以+5位數了
唔洗再日日補個股市同研究有咩好買

跌市梗係乜都紅
跌完回升梗係長綠

用緊歐洲版IB 買唔到正股ETF 一直都係買leap call
個bid ask spread闊過西隧

契媽M到就係加倉既時候

幾時開始冬令時間

都一個禮拜升咗成6%
堆Small mid cap 呢期都已經升左好多

大家好

龍軍手足近排如何？

1 NOV 2020

NOK d leap call 比多一年時間 唔知NOK有無奇跡

兩隻極具增長潛力的美國半新股

其實最好係兩溝

20幾升到而家 痴撚線 真送錢

好似11月2號

敢問連登各大神通點睇AAPL
利申：115.2正股

咁睇唔開, 唔用HKID開IBHK?
Leap Call 買OTM 小注博下囉, bid ask spread窄D
ARKK大升果時OTM LEAP槓桿爆發起上黎好勁
我果張都翻左幾倍
渣左唔夠一個月

呢6%我真係喊出黎
原本睇佢大選前上到1600左右
渣左成個幾月貨
上個禮拜侵仔中招1500 panic sell哂

等多幾個國家棄支為就上番去

一定有 相信佢

Fvrr

到返大cap升未

u上唔上到100

nvda四連陰

102 p牌合金頂

我strong hold 加貨無視侵中招
最多丟少少炒股

跟住就會話日日都跑輸俾契媽，不如all in ARK好過
垃圾faang

姐係好快600

巴打分享好野， 支持

Fiverr已經升到上太空了

落到73 就走
我屌你老母

個倉輸比納指
個市升緊咩

買個保險 契媽失靈就仆街

有咩small cap股可以入下leap call

希望， 之前正股 撈完 止咗， 轉哂優質股

希望比一年時間 上10比我得唔得

回少少，縮成交，好事

點解入DITM leap 唔入ATM或者OTM
佢keep住升既話DITM唔係好弱?

利申: 前幾日尾市大插個時入左 ARKK 3月 OTM 120

貨strong hold冇問題，問題我果幾張期黎，果時都唔知有冇得升返

跟咗小西巴入

宜家總覺得太細注

61

發達

msft快收購

TSLA呢部垃圾車永遠都係走撚咗先嚟升

SHOP上1100未

Update咗落97封頂

如果係就好

NET破頂上呀

Jks 好癲

用緊 4pro無打算換機

等緊佢賴屎入貨

同你一樣 10蚊 同7蚊call都有 22年到期 準備渣到尾

越少睇 越贏， 只要買啱股。

諗捉波幅 怕蝕底都係無好結果

DITM 當買正股但大d leverage

真心唔知升咩

rebalance佢算

其實我自己真係唔明喺一個平台係點樣維持啲freelance嘅質素
好似翻譯之類咁, 究竟係點QC

應該難d 依家NOK主力搞好5g業務先

股票問題一律建議ARK全家

有無高手解釋下如果拉長time frame係升既話
買TQQQ係咪好過QQQ?

所以我 arkk 92走咗

唔係話主權基金入左股防收購咩

無錯

95.5有貨

放棄契媽，抵la

一定升??
ATM = 時間值跌得快
OTM = 賭成份
愈ITM, theta 細d, 較接近leverage揸正股

option 有買有賣, 其實每樣野都有trade off

Ok

哇 咁正， 買多d 資產

你無得同我部印鈔機鬥

page 1

女股神又破頂

yes, 如果龍市不變

你自己睇下July 2015 - July 2016 QQQ VS TQQQ

廿年龍市

100*1.03*0.97<100

game pass仲要入左一堆B社game

一開始傻仔左
等下次大跌再研究下 多謝OT巴

fsly

其實你睇返H41佢冇之前買咁多
而家只係話補底，推上去你自己玩

你快啲走啦唔該

好精簡 學到野
咁DITM vs 孖正股 又點樣睇?

biden選到就有

Blacked

8月尾9月頭停機果排？

係咪真呀
唔好氹我啦
11月出財報係咪會升

突然出news真係嚇親
之前又要無乜風吹
但pc game pass裝唔到mod又係有D失色

等月尾打沉A卡

sofi賣野又冇反應

合法搞幼齒

點解中左咁多個月伏仲有人用

留名睇平倉變反手

國定幼齒日

AMD 咩事咁平嘅

市價delay

早兩日先升完嚟

屌佢出貨正常少少都夠秒AMD啦
我仲要買3080呀

唔會反到手

間間broker 唔同 rate
margin ratio唔同
option IV 唔同
好難答

但Long DITM Call最大好處係有自動止蝕功能
孖就無

老母work原來升左咁耐

諗唔諗緊高J 契媽

想請教大家
IB行權，再即時賣實股
過數係咪會delay?
平時好少咁做

Link or

每隔十秒彈個Biden 廣告出嚟

你margin account就即時
confirm左exercise之前即刻+100/-100

咁要支持啦

WORK
就彈上黎

契媽勁到係搞到我唔想rebalance佢

唔洗再OT了

我margin account即時收到實股
之後即刻再賣晒去
但個現金balance好似又唔啱數咁

AMD搞咩呀？係唔係震走老散ja

升返好多

數據狗上呀

買貴左50億咪嘔返50億出黎囉
入其他啦

MSFT

我上星期有諗過呢個問題，所以研究過下
如果間中跌d + 管理費夠搞tqqq輸

MSFT 終於返家鄉啦

成手semicon 係手搞到今日無咩錢賺

止蝕未

重諗住回一回先入，點知爆升

咁要check下statement
正常冇乜機會計錯數

得果1.6%真係翻去抖抖啦

愛之心責之切

唔高J 了

大戶飛巴

依隻破頂 應該好快回

原來睇錯左

PLTR高追咗

我陪你

有滅世drawdown入3x etf
平時 x 1 etf

portfolio management

唔J喇

本身想入埋SQ，但最近升得噉急有啲驚

8月個陣38-42無限輪迴

75 加

上次侵入醫時我失敗左

我啱啱J 咗 SQ
AVG 170

ESTC 兒子生性病母倍感安慰

我都係以為十蚊鐵底

6月35蚊坐到而家

次次破頂都唔撚持久 一陣就跌返

mgmt次次去到42就出貨

最慘係個陣tesla apple hold住夠錢錢冇得溝
如果仲SH緊tesla 仲紅緊
Apple就125溝到110
115走人

我夠想330入tesla

佢本幾多？

契媽又破頂
搞咁多嘢做咩
早幾個月認自己廢
全倉契媽咪幾好

大波波好快黎

SE Monster
6個月無掂過50 days SMA

真
70蚊都遲咗買少少
點知一路上一路加
越加又越有

唔係好識it野，其實ddog zs crwd個啲係唔同野？